發夢時叫班狗做甲由，強姦犯會否更侮辱更好

養狗人士，唔想侮辱狗

同佢地叫我地甲由一樣 洗腦

狗狗有性過黑警

真

係殺人犯同強姦犯

別針對擋箭牌,要點出背後大佬
叫中共公安或共產公安